是日宵夜 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

呢啲芋丸好難食

芋丸=冇味塑膠

巧飽

UES

康瑞？

又增肥.......

狗也不hi 樓主仲食得落

睇完好撚飽